Crear entorno virtual
virtualenv -p python3 env    

Instalar librerías
pip install -r requierments.txt

Definir los parámetros en el archivo conf.py

solo_actualizaciones : define si se debe actualizar todo (False) o sólo los que tienen fecha/hora de modifiación distinta (True)

Ejecutar 
python main.py


ROADMAP:
- Actualizar sólo aquellos que han tenido modificaciones